[學術討論] 全港黎明行動 同埋 中環核心區黎明行動 邊樣對政府威脅大啲？

黎明行動左一個禮拜，小弟留意到好多核心金融機構，例如港交所，證監會 etc 都仲運作到。雖然效率低左，但熟悉政府既大家都明只要一日運作到佢地就可以繼續扮冇事發生。其中一個原因係好多高層本身住港島，而港島線既運作冇乜受影響。

相反，偏遠地區啲低下階層就叫晒救命，因為好多人都真係手停口停，未計市道本身差。熟悉共產黨都知道佢地其實唔撚care 呢班低端人口，而偏偏黎明行動最打擊到既其實就係呢班人。

明白各區開花因為近自己屋企會方便啲，但會唔會考慮更加精準咁打擊要害？

可能我過幾日再推

推

過左理大我再幫手你推

向狗放一百個火魔法，唔夠係交易廣場門口放一個咁震撼

塞死一區一個禮拜，比唔上中環斷交通半日

大家諗下黎明行動係咪時候要變招

精準打擊
keywords
朝早 核心商業區 大量行人 火魔法 EMP

推得未 琴晚浪漫完係咪要諗下務實

唔進化等收皮每錯一步都有幾百個人浪漫被捕

幾多次講搞中環 核心富人地區 商場

一定推唔起

拆晒大西北啲輕鐵，因為方便
但中環啲大粒仲係行路返緊工

搞成個中環返唔到工 分分鐘損失應該大過之前三罷一日

所以一直都係搞到普通人 都唔知係咪比鬼帶去搞市民

班上流人仕 物影響都無

定大家覺得 而家林鄭會care普通市民

why not both

做事要分先後綬急輕重